下星期就反支共大遊行 今星期要大力文宣黑材料

屠殺新疆西藏人
網路長城
器官買賣
強拆
環境污染
歷史中因為支共不自然死亡人數近一億
六四
假condom
打壓法輪功
通伊朗
一帶一露經濟侵略
打壓基督信仰
天網計劃

用反極權字眼好d

推